[正視聽]各位巴絲打 何妖事件 講埋今晚就完啦

出面唔少有心巴打已經開POST 分析 提左大家
現時為免令到事件失焦 請盡快集中返去主線任務
唔好令上環事件白白石沉大海
果邊都有義士受重傷
元朗暴力 唔係唔理 而係要將各樣事連埋一齊
EG 政府包庇黑社會 放任打人
求下大家將矛頭指返去政府度

請大家 一齊集火

推

即刻
完

講左8點完